如果女朋友生日我早走

如題 我女朋友今日生日 約咗唱通k 但依家好撚眼瞓 各位巴打有冇咩方法可以早走(^з^)-☆

利申幫朋友問 我好錫我女朋友

你朋友就係你

我朋友訓咗

佢女朋友無嚟

分手

全中

冇嘢了 佢依家好精神

你好錫女朋友就會繼續陪佢而唔係走啦

Jm9

我真係好撚眼訓

走咪走囉